
TODO
======================================

# Errores

* 2018/12/12 - reinstalo en ordenador windows. problemas con python path
https://recursospython.com/guias-y-manuales/python-no-se-reconoce-como-un-comando-interno-o-externo/


* 2018/12/12 - función  no está bien pues siempre acondiciona a 255
    def condition_image(self):
        # TODO: Cuidado, que esto lo pone siempre a 255, cambiar
        self.image_raw = (255 * self.image_raw / self.image_raw.max()).astype(
            np.uint8)



## Sistema SLM Holoeye

Tenemos la ventaja de que todo está montado y solo tenemos que hacer el software.

La desventaja es que el ordenador está muy anticuado y todo en Matlab, así que hay que transcribir lo que hay. En resumen:


    * Creo que hay drivers de todo.

    * Los motores se hacen por RS232, así que parece sencillo

    * La cámara es imaging source así que se controlan bien

    * La pantalla es enviar imágenes que ya lo tenia en Python_optics. Pasar aquí.

1. Calibración de SLM Holoeye 2500

    * Buscar procedimiento

    * Escribir clase

    * Proceder a calibrar

1. Controlar SLM Holoeye 2500

    * Cargar imagen

    * Acondicionar imagen -> uint8

    * Linealizar según longitud de onda

    * Poner 0 si la imagen es menor a pantalla

    * Eliminar forma espejo - astigmatismo

    * Enviar imagen a pantalla

    * Tests

1. Motores

    * Escribir clase

    * Tests movimientos motores

1. Cámara Imaging Source

    * Escribir clase

    * Verificar grabación de imágenes

    * Tests


## Sistema Pluto 2 pantallas

### Software

1. Montar SLM Pluto 2 pantallas

La clase será muy parecida a la anterior, cambiando parámetros y enviando a 2 canales diferentes, uno por pantalla.

1. Calibrar SLM Pluto.

Se supone que el mismo procedimiento de arriba

1. Controlar SLM Pluto

Similar a Holoeye-2500.

1. Cámara

Buscar y poner Si puede ser igual que en el anterior, pero no es necesario. Si acaso buscar el driver de Polarímetro para ueye.

1. Motores

* Montar y ejecutar. Ya realizado pero hay que volver a hacerlo.

### Hardware

1. Diseño de Sistema

1. Compra de material
	1. d
	1. 2
